電腦開機顯示修復，但修復唔到入唔到Windows

入唔到Windows，可以點做？

Call

傳心師

點樣召喚😂

可能開機file 死左。燒返隻手指再做修復

召喚唔到就你自己講下部機咩spec同之前做過乜啦

對電腦無咩認知，部機都砌左有六七年。一個星期前出現咁既畫面，但之後清下機箱塵又開到。點知今日又來過，顯示入唔到。

有無多小小資料教下

洗機重裝比電腦鋪搞啦

用MP ( Money Point )

一般幾錢

150-300

你唔識重裝windows又要正版都冇計

如果係哩個價錢我直接卑佢處理都無所謂。
想問下邊啲電腦舖會幫重裝？

原本要搵微軟實體店
不過早前因為肺炎執染哂
改左由Sony代理
可以去搵Sony 特約零售商
搬部機過去比佢運佢微軟整
不過依個玩法都係近幾個月先改
所以有部份鋪未必知
到時要佢打電話同Sony搞清楚就得

笑左